[手作jj]手工藝，文具討論

唔知連登多唔多人中意DIY
皮革手繩甚至銀飾都見過有post
喺呢度希望召集一班玩開DIY MT 拼貼卡片 嘅同好一齊討論下分享大家嘅作品
無類係咩類形都好都互相交流下
始終小妹玩嘅都好廣範
想有更多人認識同接觸手作制品

入黎嘅您，留低你嘅作品同心得甚至係教學一齊欣賞交流下

先貼為敬，勿相認

文具控來留名

好中意睇文具
你係儲筆嗰類定MT嗰啲？

好撚勁咁

算！我都有玩 依家入埋學校教小朋友
有冇作品睇下

屌又係你

第一張相嘅花難唔難整

好得意

嗚哇
我好中意呢啲
磨牙磨牙

點整

個人覺得唔難不過要花好多時間整一次要好耐
用玫瑰要乾一星期
不過乾左嘅花易碎只要輕手啲就冇乜大問題
同埋要注意落砂要撐好個花形

DIY電子野算唔算

絲打係跟教學整？

砌機

原來真花嚟㗎
有無教學跟
見到好靚想試整

返學嗰陣好中意儲貼紙同整下手工咁，出黎返工反而冇左嗰種動力

獻下醜

好勁，好似好難整咁